偽進課程有無執骨文憑讀

偽進仔老竇老母生癌死但唔識執骨真係攪到佢哋嘅生存意義無晒